Peter入一入黎唔該

入咗黎講聲

你好

who?

peter好狗 開完post又唔入黎

SAD

你好 我係彼得

屌你，講咗各行各路架啦
咪撚再煩我呀！

真?

你邊位呀

我還左錢比你啦